{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000892",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/TOTEME/GM0023092272602/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Women) Gathered Neck Crepe Blouse - Ivory"
    },
    "text": "1. TOTEMEブランドのメーカーはTOTEMEです。 2. 商品番号はFW23 / CW3760TT10です。 3. このブラウスは不規則なリップル質感とドライな質感が特徴です。 4. 流麗なビスコース素材を使用し、柔らかなしわのディテールが加味されています。 5. ラウンドネックが目立ち、裏面はキーホール留めとフック&アイボタン留めカフスでデザインされています。 6. ズボンにそっと入れてすっきりして素敵にコーディネートできるアイテムです。 7. 表地はレーヨン(ビスコース)100%素材で製作されています。 8. 洗濯方法は必ずドライクリーニング専門店で洗濯してください。 9. 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 10. 毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。 11. 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがありますので、早めに洗濯してください。 12. 裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。 13. 摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "TOTEMEブランドのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "TOTEMEブランドのメーカーはTOTEMEです。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このブラウスの商品番号はFW23 / CW3760TT10です。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの特徴は何ですか？",
            "answer": "このブラウスは不規則なリップル質感とドライな質感が特徴です。"
        },
        {
            "question": "このブラウスはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "このブラウスは流麗なビスコース素材を使用し、柔らかなしわのディテールが加味されています。"
        },
        {
            "question": "このブラウスのデザインの特徴は何ですか？",
            "answer": "このブラウスはラウンドネックが目立ち、裏面はキーホール留めとフック&アイボタン留めカフスでデザインされています。"
        },
        {
            "question": "このブラウスはどのようにコーディネートできますか？",
            "answer": "このブラウスはズボンにそっと入れてすっきりして素敵にコーディネートできるアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの表地の素材は何ですか？",
            "answer": "このブラウスの表地はレーヨン(ビスコース)100%素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "このブラウスの洗濯方法は必ずドライクリーニング専門店で洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品はどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このブラウスに毛皮や毛が付いた場合、どのようにクリーニングすればいいですか？",
            "answer": "毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの色移りや変色を防ぐためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このブラウスのアイロンの仕方はどうすればいいですか？",
            "answer": "裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの摩擦による注意点は何ですか？",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 588
    }
}